有無人去過沙美島？？

計劃緊芭提雅 沙美島 曼谷 請問應該點分配好？？

唔好咁高期望

沙美島真係俾你渡假咁用，你唔好預佢有好特別既野俾你玩。
玩既得租下電單車走半日全島，同俾錢跟D一日團。但就講明要上大船玩果隻，唔好上D船仔。唔係10幾個人坐係隻舢舨到迫撚到死。
但感覺真係唔錯！
利申：已經去過4次

姐係同布吉跟一日團差唔多咁濟？？

我3月20日出發去芭堤雅玩足咁多日

純去芭提雅？

個島本身個沙灘好污糟
如果浮潛 游水 都係跟團去外島好啲
不過嗰度有間叫tok's 嘅泰菜好正好抵食

可以咁講，但果度D水真係好清。
至於D沙灘我就覺得算唔錯，垃圾冇就呃人。
但D沙真係幼，同埋唔趕時間留多兩日睇下書吹下海風，好舒服。

咁咪好悶

你覺得值唔值得專登去呀？？